[救人］快去機場T1

今次擺到明要殺一警佰
大家更加要救